一人一個你朋友做過最嘔心嘅事

成個禮拜冇用梘液淨係用清水沖涼

OK

俾我屌緊 突然賴屎

廁所食飯